CSL,Smartone,Sun Mobile邊間好？

是咁的
小弟就成功cut到CMHK
黎緊4月可以脫離苦海
所以煩緊Smartone大專plan好定CSL大專plan好
定係sun mobile果個$78+$18果個5gb plan
有無用過以上三個plan嘅巴絲可以分享下你地嘅經驗同意見?

smt緊

用緊sun mobile 頭5GB同用3無分別, 但5GB之後明顯慢好多, 不過夠用黎上facebook, ig同打機

Sun mobile 上網幾快，返到學校屋企又用wifi

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

hkbn sales $108 5gb
telegram : wai1234

Sun mobile 78+18

3HK

利申： 前PCCW員工

lm

CSL/SUN無得頂
垃圾SMT

Sun mobile 繁忙時間用gg

想問下大專個個
係唔係想唔用就唔用？
例如
我五月簽約加埋用量王
我二月唔交錢續約
就得???

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017

屌, 而家先睇到
有d地方有20M, 有d得4M
希望無事啦

csl地鐵收得差,狗都唔屌
某啲台地鐵又收得順, 點解人地做到野

實係SMT

幾錢先？

你地係$78+$18果個5gb plan?

我去門市問過

如果要加用量王，就要簽一年約

咁撚煩既
btw thx